如果今晚納指開市轉燈我就.....

比返d錢我呀